{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156854?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 동백호텔 고현점"
    },
    "text": "2022年09月に全体リニューアルを完了し、全客室が品質の良い状態です。 ステイ情報をお出かけの際は、カードキーをフロントに保管してください。 カードキー紛失時には3万ウォンの費用が請求されます。 18歳未満のお客様は、男女同室での宿泊を含む3人以上のグループのみ予約可能で、家族は例外です。 駐車は宿泊施設内の駐車場で無料で利用でき、駐車可能な車種は乗用車のみです。 それぞれの客室に1台ずつ駐車できます。 喫煙は客室内では禁止されています。 予約の際には未成年者の場合予約が不可能であり、大人はチェックイン時に10,000ウォンを現地で決済し、未成年者は5,000ウォンを現地で決済しなければなりません。 ただし、8歳未満は除外されます。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保障せず、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、展望も保障されません。 特定の展望の客室は保証されません。 連泊は可能で、追加料金はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2022年09月に全体リニューアルを完了しました。"
        },
        {
            "question": "カードキーを保管する場所はどこですか？",
            "answer": "カードキーをフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、費用がかかりますか？",
            "answer": "カードキー紛失時には3万ウォンの費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "18歳未満のお客様はどのような条件で予約ができますか？",
            "answer": "18歳未満のお客様は、男女同室での宿泊を含む3人以上のグループのみ予約可能で、家族は例外です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで利用できますか？",
            "answer": "駐車は宿泊施設内の駐車場で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車種は何ですか？",
            "answer": "駐車可能な車種は乗用車のみです。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約が可能ですか？",
            "answer": "予約の際には未成年者の場合予約が不可能であり、大人はチェックイン時に10,000ウォンを現地で決済し、未成年者は5,000ウォンを現地で決済しなければなりません。ただし、8歳未満は除外されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保障せず、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "展望は保証されますか？",
            "answer": "特定の展望の客室は保証されません。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊は可能で、追加料金はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 402
    }
}